口罩呢冇人戴嘅

wtf

帶緊，搭車咁多人帶黎保護自己好正常Je